[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（103）

善心打破零回覆

新人

夠唔夠mk

gay佬好多嗲

耶 做咩話我

鴨？

一追完就爆post
大姐下個post 第二個回覆搞個正負評改名
個人覺得kol三隻字可以留 但反正變咗吹水post唔洗強調kol

隻眼反左岀黎？

咁你揸下自己

留名

Hi 叔叔 老漢推車

好浪好突既時候 今晚仲要同老細食飯

好靜 無冗員既

咩地方黎

Twitter d 片好短 唔夠打丁用

好難。。

唔識 好似台灣d地名

點解

我都要 off site 開會加食飯

適合戶外交配

小剛？

...

香港係咪已經著唔到冷衫？

今日涼返少少

但短衫短褲都可以

好多網店都買一送一 掃貨先

不了

腳毛正

甘你老母

解放軍咁

您快撚啲剪成咁添啊

屌你老母

Pepe

可唔可以幫我簽名牙花蛙哥哥

本人出嚟dislike ???

試下唔好洗

被討厭了
係咪冇得去歐洲了。。。

咁唔玩得點做kol
叫爸爸

sor 長洲。。。

啱啱上咗去睇 笑撚死我

唔似咩？

身材其實ok 不過樣。。

單眼皮姐 我接受 鐘意狗狗

卸左妝先講

我估條眉係畫既 有錯勿屌

你lock咗啲人點睇

PEPE都有lock啦

利申我覺得momo似啲

韓狗

就正如底線咁

Alpha i love u

alpha alpha 我支持你

我咁支持呀花，可摸以俾d大尺度既相俾我睇

其實Alpha正過pat

Emmmmmm...

Antony好qq藍色衫

消息稱全球最大成人網站 Pornhub 有意收購社交平台 Tumblr

抵撚死
好心涼

Antony完勝pat

想攬

圖？

WoW

小學吖sir啊人地

你改名做肉家姐

who are u

開估好無

叫我姐真係有陣好似某條友叫你肉肉哥哥一樣咁變態

要求傳召證人

負皮唔是我給的

反私交

估到你了

pm me

Join

重溫緊

我空降會長

大丁大屎忽

我唔知wo

唔敢講嘢了 費事搶走一千零一

仲有大屎眼

55ok

呢度都有人見過我
所以

我唔新啦 頭幾個就成日入
不過唔係成日入
隨機的

高大威猛男神

幫我招anti==

冇相你話自己係韓子亮都得

有人證咪得

我開過頭幾個po的

走先 1001

真心話囉